俾Angelina 嘅信已改

Dear Angelina,

We're writing to express our grave concern over an incident involving the violation of female rights and the case has just happened in Hong Kong in the midnight on 5th August, 2019.

As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting against a draconian extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protester was arrested near a local police station, and during the clash her private parts were exposed against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more incidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Your attention and voice matter a lot to us.

A group of concerned Hong Kongers